想問下各位巴絲點先入到黑洞？

你出身前十個月
你老豆條jer入過一次

開10連post